垃圾政府，封區做咩撚野，封關先有用！

唔好比垃圾政府轉移視點！封關先有用！
封區完全無效益，一早都驗哂，勞民傷財！阻人返工搵食！
回港易取消左未，垃圾政府！
一直輸入病毒！

乖乖地返工啦香港人
淨係識打字

當台灣仲可以成個場都坐滿人

係到做運動時

港共封體育館封食肆封社區

就係唔封關

攪到全香港雞毛鴨血

攪到好多人無左份工出街返工仲要俾政府批鬥週圍走

大肚婆要俾黑警攪

返工要俾黑警拉

防疫失敗仲要死不認錯

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

最有用都唔係封關,封左個政府佢,換個正常人先啦

冇架
鄭月傻玩撚死香港人就最開心

咁就過萬
望吓澳門台灣
香港已經輸曬